武肺起源不在武漢 中国科學院：「原始病毒」來自印度

綜合外媒報導，中國科學院研究小組指出，和所有細胞一樣，病毒在繁殖時也會發生突變，這意味著病毒每次複製繁衍時，去氧核糖核酸（DNA）都會發生微小變化，因此可透過「找出突變最少的樣本」來追蹤原始版本的病毒；研究小組更直指武漢所發現的病毒並非「原始病毒」，原始病毒恐來自孟加拉、美國、希臘、澳洲、印度、義大利，捷克、俄羅斯及塞爾維亞其中一國。

研究小組表示，由於印度和孟加拉都發現低突變的樣本，且都是中國的鄰近國家，因此第一次傳播很可能發生在這2國；透過估算病毒突變一次所需的時間，並將這時間與在印度和孟加拉採集到的樣本進行比較，該病毒最早於2019年7月或8月於這2個國家出現。

研究小組認為，印度中北部和巴基斯坦皆發生熱浪，使得水資源匱乏，諸如猴子之類的野生動物，為了水源會進行爭奪地盤等行為，勢必增加了人與野生動物互動的機會，因此「我們推測，新冠病毒由動物傳人，可能與這異常的熱浪有關」。

研究小組最後表示，因為印度醫療體系較差，加上其國年輕人口染疫後症狀較輕微，才令這種病毒在數個月難以被發現，從而四處傳播。

責任全在x方

個病毒來自Anywhere but China

得啦得啦 唔係中國起源
但係係o係武漢失控 咁得未?
但係都無用啦 都過左咁耐 咩證據都比中國消滅晒

期待下次作篇武漢肺炎來源自外太空生物

美國，意大利，然後到印度，總之唔係中國起源

好耐之前喺Twitter睇到呢篇野

原始病毒可能唔係黎自中國

但武肺係合成病毒

西班牙流感都唔係起源於西班牙都俾人叫足百幾年

冇左made in hong kong 所以今次唔屈落香港到

咁點解蝗國放武漢班垃圾出去之後其他地方先爆

意大利、美國、外太空、印度

下一個係邊個…

印度幾多年歷史呀？有冇5000年呀？一切源於中国呀

搞完美國而家開始搞印度啦

厲害了我的國

我只知係武漢爆

香港黑暴引起
再唔係都係佔中

唔係外太空咩？

下一篇：武肺起源於CIA 在安卓與蘋果手機針對中國投放的手機病毒突變

嘩又印度,又意大利,之前又話美國.
唔關中共事,仲咩野小七澳洲.
當澳洲話要查病毒源頭.

擺明身有屎!!

佢意思係咪有好多走私野味來自印度

變個唔frd就到邊個，下個源頭應該就係澳洲

俄羅斯同韓國一定唔關事

已經作過啦

比我唔忍,印度快啲瞄多十粒核彈去中国啦